有冇裝修巴打請人

白紙，咩工種都得，想做家居裝修

咁又咩左d喎巴打，做10 hr都唔夠$400

你讀下啲課程都好呀

facebook好多裝修群
試下係果邊問下

試過，果邊冇咩結果